Eason 有邊首翻唱係一定要聽？

我先
Mad about you

垃圾

最冷一天

傾城、約定都好正

仲有邊首係一定要聽？

冇人

我的快樂時代

粵語殘片

不再讓你孤單

如果這都不算愛

傾城

翻唱呀巴打

痛愛，明知做戲

公開處刑鄧麗恩

等

春光乍洩

約定明明好正，啲人喺到打拍子破壞哂on99

首歌又唔係佢作 你都戇鳩鳩

Mr lonely

啲人仲要愈打愈快

呢首係我好中意學友嘅一首國語歌

給兒子的信～

新聞女郎

約定
傾城

粒爽

lm

呢首eason唱到好屈機

PG家長指引

傷信

尼古丁
花灑
搜神記

全部翻唱

等
比陳百強有另一種滄桑既味道

搜神記好正
同雞容比唱得好有感情
但係佢唔記得歌詞

無得輸

eason翻唱女歌手嘅歌都好正

最冷一天同傾城

垃圾依個ver smooth好多

再等幾天

尼古丁完全無得輸

黃宗澤首K歌之王

完美演繹愛到病態 感情由無力嘅憂怨到最後遷怒

給兒子的信

kary明知做戲

翻唱岑寧兒首盡力呼吸都好正
eason唱出沉鬱
yoyo唱出空寧
各有各正

記得有歌詞改左做「收皮」

流淚眼望流淚眼，頭果幾句真係好聽到癲

日經

我甚麼都沒有

一生中最愛

What A Wonderful World

點解咁都要死雞撐飯蓋
講句sorry柒咗咪算

約定

狼來了
流淚眼望流淚眼

花灑
勞斯萊斯
燕尾蝶就唔洗講

禁色

仲有囍帖街

改造人

Mad About You 癲撚到

非走不可！

你的天空宇宙只夠我流淚 不可跳舞

春光乍洩

意亂情迷極易流逝

禁色

流淚眼望流淚眼

燕尾蝶

傾城 痛愛

傾城真係無敵

尼古丁

翻唱都唔知點解 你仲戇鳩鳩

狼來了

佢翻唱雞蓉d歌全部都好好聽

囍帖街

美中不足

約定
只可惜youtube同Spotify都淨係得演唱會版

痛愛
非走不可

禁色同尼古丁冇得輸

hey jude

我賭大家無聽過呢首翻唱雖然唔係全

尼古丁 我反鍾意edc 個感覺
好符合佢個人

深愛著你